"AES-128 (recommended)" = "AES-128 (推薦)";
"Burn Image..." = "燒錄映像檔⋯";
"Cancel" = "取消";
"Change Format..." = "更改格式⋯";
"Convert" = "轉換";
"Converting Image..." = "正在轉換映像檔⋯";
"Create" = "製作";
"Create Disk Image" = "製作映像檔";
"Create with directory:" = "製作目錄：";
"Create with size:" = "製作大小：";
"Create..." = "製作⋯";
"Creating Image..." = "正在製作映像檔⋯";
"DVD/CD-R master" = "DVD/CD-R 母片";
"Disk Image" = "磁碟映像檔";
"Disk Image Converter" = "磁碟映像檔轉換程式";
"Disk Image Converting" = "磁碟映像檔轉換";
"Disk Image Progress" = "磁碟映像檔進度";
"Encryption:" = "加密：";
"Finished" = "已完成";
"Format:" = "格式：";
"Image Format" = "映像檔格式";
"Internet enable" = "啟用 Internet 下載解開功能";
"Megabytes" = "MB";
"Mount after creating" = "製作完成後裝載";
"Mounting Image..." = "正在裝載映像檔⋯";
"Name:" = "名稱：";
"None" = "無";
"Read only" = "唯讀";
"Read only compressed" = "唯讀壓縮";
"Read only zlib compressed" = "唯讀 zlib 壓縮";
"Read/Write" = "讀取/寫入";
"Sparse" = "稀疏的磁碟映像檔";
"The file must have the .dmg, .img, .cdr, .iso, .smi or .toast extensions." = "檔案必須有 .dmg、.img、.cdr、.iso、.smi 或 .toast 的副檔名。";
"Volume Name:" = "卷宗名稱：";
"Volume Size:" = "卷宗大小：";
"untitled" = "未命名";
